［仆你個街雅虎黎既］biden rally live

屌佢老味，廢到無眼睇

得1000人睇
所有留言都係trump 2020 同lies

佢老味邊個係下面瘋狂honk

廢撚到喊，yahoo完全唔敢影觀眾

i am not going to shut down the country,
i am gong to shut down the virus.

like how??????
9up 唔洗本

just shut it down
佢老味 搵obama班人寫稿啦 佢d稿好廢

想像下習搞 rally 會點

I I I I

肯定好過佢

完
去到尾yahoo完全唔敢zoom去影幾多人

習大大個d全部演員

大家都好遵守Biden 講話要社交距離唔出去姐

尋物的大多數

cls

d字體是咪俾人玩
唔知以為兒童落園

屌

同場加影加州民眾拉票，同一日，前段biden 後段trump

有留言話如果侵最後一日去加州拉票連加州都可以紅埋

侵果邊好疊馬

我直頭YouTube搵"biden rally" 想搵場敗登似樣d既造勢活動都無

最多留言係biden 連加州都會輸

登登嬲豬，開始屌票喇

呢句的確唔係political statement

夠票 唔想出